nikon z 機fw更新後實測

有無雙修朋友講下同sony 差距？